# 仙人掌

仙人指路

小的时候掉进了家里几十厘米高的一丛仙人掌里。。。真的是一丛。。。好多颗并在一起种的。。。憋问我为什么他们在家种这种东西，问就是免费果子，仙人掌的果子挺好吃得，最重要的是防贼啊。

爹妈吓死，我身上的刺他们拔了两个小时才拔完。。。。

其实我是不记得感觉了。。。但想来应该是很疼的吧。。。

今天问了我妈，她说我哭得她跟我爹都快聋了。。。哭声响遍几条街，还把邻居家的狗都招来了。。。

然后从那以后我就害怕所有刺状物了。。。

……想笑的人到底有没有同情心啊喂！！！！！！

你们这些人啊 我跟你们说

我就是被扎通了任督二脉了，怎么啦？

所以我并不想了解中医针灸

我也不知道什么是小刺猬

并！不！想！知！道！

没见过，也没摸过

刺豚同理 海胆同理 豪猪同理 
谢谢啊